有無人覺得成世人最開心就係中學時期

唔係話有錢，但大家同學老死好又一餐唔好又一餐，起碼無憂無慮，少啲比較，
得閒就打下波吹下水，攰就上堂瞓下，
成績嘅野就遲啲再算
有時記起真係好想返翻嗰段日子

個個唔同
我就唔覺

尤其撞正啲害人精同學
連老師都搞佢地唔掂

依段時間先係享受人生嘅時期

18-19先係
啱啱畢業 返下Parttime 又搵到d錢

正常 中學完左之後自己都變左
做人拘謹左好多

最開心時期梗係3歲之前

唔覺中學時期先係最浪費人生

中學得幾個fd
而家去哂英國讀
得返我on99喺香港

係 唔夠膽再講笑 粗口都越講越少

係開心 但係點會慘過有幾個最撚憎既仆街老師仲要做埋班主任對住幾年

成班fd一齊大知晒大家底線，好舒服咁相處
就算係大學同學都硬係有種隔閡唔知人哋幾時會唔鍾意/反感/唱你 etc，更加唔好講返工
次次諗起中學都覺得成個世界醜陋到仆街，明明身邊keep住一大揸人一齊玩/吹水，但硬係有種唔自在嘅隔膜感

有冇人成世都無乜時期係開心

中學唔開心之後先肯努力做人

高中就係
初中個人仲on99咁 老師都管得嚴啲
高中同學同老師都算係吹到兩句嘅朋友 又會一齊玩board game 自由好多

理論上中學畢業個人應該自由咗
但反而拘謹咗 越嚟越在意其他人目光 個人冇咁放鬆之餘仲唔知點解成日有啲不安
本來以為考完dse之後啲不安會消失
加上人大多嘢煩 而家好難去appreciate life

得確係，但你話搵到真心朋友係離開中學校園之後，雖然個真心朋友都係中學同學（中學時期唔係咁熟）

中學最後嗰年最開心，嗰年啲時間特別快過。
成績又好，連同學都羨慕我。
日日返學其中一個主要目的就係𥄫女。
又會有女自己走埋黎同我傾計。
溝唔溝到女冇所謂，反正我以後大把機會，遲啲再算。
又會幻想吓自己第日做乜做乜，充滿可以實現到既希望與期待。
成個feel好似自己係動畫裡面啲男主角咁，仲要差唔多日日都晴天。

大咗：
冇晒希望，冇晒期待，好攰，好想9過，求其搵錢，過世算。

有數學堂已經冇曬幻想

最憎 中學影響成世

我都係，中學有好幾個friend喺中六開始都去咗外國讀書，淨返一兩個好friend嘅中同喺香港。加上無friend嘅 中同同我升同一間U，宜家比中學真係孤獨好多